{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_004339",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "돌고개역"
    },
    "text": "トルゴゲえき\\n\n光州広域市西区に位置するのは、光州都市鉄道の1号線にあるドルゴゲ駅です。2004年4月28日に開業し、駅番号は108番です。この駅は、光州都市鉄道1号線の良洞市場駅と籠城駅の間に位置しており、鹿洞からは約7.7キロメートル離れています。また、乗り場は2面2線の相対式で、出入口は1番、2番、3番、4番の4か所に設置されています。さらに、エレベーター1基と自転車保管所2カ所が設置されています。ドルゴゲ駅周辺には商店や住宅街が多くあり、光州陽洞初等学校、東信大学校光州韓方病院、東信大学校総合社会福祉館、MBC光州文化放送局などがあります。この駅の所在地は光州広域市西区慶烈路87です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ドルゴゲ駅はいつ開業しましたか？",
            "answer": "2004年4月28日に開業しました。"
        },
        {
            "question": "ドルゴゲ駅の駅番号は何番ですか？",
            "answer": "ドルゴゲ駅の駅番号は108番です。"
        },
        {
            "question": "ドルゴゲ駅は光州都市鉄道のどの号線に位置していますか？",
            "answer": "ドルゴゲ駅は光州都市鉄道1号線に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ドルゴゲ駅は良洞市場駅と籠城駅の間のどこにありますか？",
            "answer": "ドルゴゲ駅は良洞市場駅と籠城駅の間に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ドルゴゲ駅から鹿洞までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ドルゴゲ駅から鹿洞までは約7.7キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "ドルゴゲ駅の乗り場の形式は何ですか？",
            "answer": "ドルゴゲ駅の乗り場は2面2線の相対式です。"
        },
        {
            "question": "ドルゴゲ駅には何か所の出入口がありますか？",
            "answer": "ドルゴゲ駅には1番、2番、3番、4番の4か所の出入口があります。"
        },
        {
            "question": "ドルゴゲ駅にはエレベーターがありますか？",
            "answer": "ドルゴゲ駅にはエレベーター1基が設置されています。"
        },
        {
            "question": "ドルゴゲ駅周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ドルゴゲ駅周辺には商店や住宅街、光州陽洞初等学校、東信大学校光州韓方病院、東信大学校総合社会福祉館、MBC光州文化放送局などがあります。"
        },
        {
            "question": "ドルゴゲ駅の所在地はどこですか？",
            "answer": "ドルゴゲ駅の所在地は光州広域市西区慶烈路87です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 220,
        "QA": 358
    }
}